\begin{frame}
    \frametitle{Conclusões}
    \begin{itemize}
        \item<4-> \alert{Podem ser exploradas com dados do projeto AMIGA.}
        \item<5-> \alert{Outra possibilidade é o plano de extensão do Observatório Pierre Auger, denominado AugerPrime.}
    \end{itemize}
    \begin{block}{Mudanças na distribuição $dN/d\eta$}<1->
        Os observáveis de EAS são insensíveis às mudanças na distribuição de pseudorapidez das partículas secundárias produzidas na primeira interação.
    \end{block}
    \begin{block}{Análise dos modelos de interações hadrônicas}<2->
        As diferenças observadas entre os modelos são dependente do modelo de interação hadrônica e, também, da distância ao eixo da cascata.
    \end{block}
    \begin{block}{Reconstrução}<3->
        Tais efeitos de detector levaram a uma reconstrução com um pequeno viés em $N_{19}$, correspondente a uma diferença observada entre o valor médio reconstruído e o valor verdadeiro de 0.1 para todos os modelos
    \end{block}

\end{frame}
